蕭若元 : 梁振英你唔使驚， 你同阿葉劉呢，始終都有份嘅。

5:44
蕭若元 : 梁振英你唔使驚， 你同阿葉劉呢，始終都有份嘅。 即係你睇見新疆制裁呢， 係不停加嘅個名單係， 伊朗係萬幾人呀個名單係， 香港咁重要點都加到千幾人啦， 千幾人都冇你份呢個太過唔畀面， 係咪呢個係?

美國11人制裁名單出爐！
特朗普再下一城！
梁振英妒忌林鄭？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-08-07

memehongkong
677K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

推推

佢講完 即係無事

日日提心吊膽先係最好